容易咬親嘴是咪天生

只能咬親自己嘴是咪也天生

生痱滋未

打痱滋

d牙唔夠齊，整整佢

天生弱智

哨牙